После запуска программы возможны два варианта использования:
    1. Через web интерфейс по адресу http://127.0.0.1:8000
    2. Через использование API интерфейс по адресу 127.0.0.1:8000/api ожидается post запрос c переданными данными в теле запроса(json) 
    и в ответе данные находятся в теле ответа(json).
        - ожидаемый json должен иметь вид:
            {
                "a": float | int,
                "b": float | int,
                "c": float | int
            }
        - ответ возвращается в виде json:
            {
                "success": boolean,
                "data": list[float] | list[float, float] | null,
                "error": str | null
            }       



Инстукция по установке:

- python3 --version проверить установлен ли  Python3 тестировалось на версии 3.10.4.

- pip3 --version     проверить установлен ли pip

- pip3 install --user --upgrade pip   обновление pip 

- python3 -m venv quaddratic_equation   создание виртуального окружения 
                                        
- source quaddratic_equation/bin/activate  запуск виртуального окружения 

Следующие команды рекомендуется выполнять из виртуального окружения.

    - python3 -m pip install -r requirements.txt команда для скачивания всех модулей необходимых для работы программы указанных в файле requirements.txt

    Для запуска программы на http://127.0.0.1:8000 необходимо выполнить файл main.py